2月沈大師叫人用下邏輯諗下唔好買1137

又中

麵麵勁啲 定沈神棍

吖沈大師好似同鄧PK係中大同年同college畢業
唔知有冇啲咩交集呢

燈到間公司轉虧為盈

燈燈 燈燈

沈震盈

神燈盈

眾弟子裝好裝滿

\|/